# Gestion_Couverture_Hopital

C'est une application de gestion de couvertures d'un hôpital , cette application est développée avec les technologies et les outils suivants : 
servlet/JPA/Spring-ioc/gitlab/ Scrum/Junit/Docker/Wildfly/Glassfish/Maven/Rest JSON/...